就馬英九批她將台灣推向戰爭邊緣 蔡英文：他對於國際和兩岸情勢的最新動態毫無掌握

我要嚴正表達：守護國家主權、捍衛民主自由，確保台灣人生存的權利，這是總統的職責，不是挑釁。

馬前總統今天的言論，對於國際和兩岸情勢的最新動態毫無掌握，這就是最不安全的一種說法。

受人民託付領導國家的人，千萬不能抱持著不切實際的幻想，以為在主權議題上卑躬屈膝，或是對民主價值不吭一聲，就能換來所謂的和平。

很慶幸對國家安全認知混淆的時代已經過去了。我們應當積極守護自己的國家，只要蔡英文做總統一天，「和平靠國防」以及擴大跟理念相近國家合作的方針，就會繼續堅持下去。

馬英九批蔡英文將台灣推向戰爭邊緣 行政院：與京唱和

講得好
根本係支那既問題
日日恐嚇所有捍衛尊嚴自由既人
無骨氣既人仲敢出黎話捍衛者

馬特好勤力

Trump一樣日日恐嚇中國人姐
世界就係大食細架啦

邊位中國人係捍衛緊人既自由同尊嚴而又受trump恐嚇

走啦屌你老母

馬英九/國防黨 國防靠和平
蔡英文/民進黨 和平靠國防

已封鎖會員 苦海

國民黨係賣台換和平

投降換和平

問題係中共以中華民族偉大復興作為合法性，一直有意吞併台灣，除咗走向戰爭邊緣，或者畀人一直滲透，直至正式吞併，冇第三條路。台灣只能冒住戰爭風險反滲透。

李克強批習近平將中國推向亡國邊緣

躪啦5毛死返去香討啦
終蝈人

現真身
冇美帝你做緊皇民啦
第一個恐嚇美國人係你班死共狗
日日話打倒帝國主義
笑撚死

一個識做門面嘢,凡事講求穩定
一個靜係識衝衝衝,又要冇料 高下立見

魯魯修

江派講求穩定,有錢齊齊搵.貪官多
習派玩小圈子.非習派都係敵人,所以好多擦鞋仔同口交戰狼 玩死自己

轟馬英九、蘇起成北京代言人！ 沈榮欽：居心叵測

習近平報仇

高度懷疑馬英九已入共產黨
口吻同胡錫進一樣

草泥馬
呢d送晒d女去美國既賤種同藍絲一樣奶共特別奶得勁

東亞發生戰爭風險越來越高，唔係馬英九單方面想和平就萬事大吉，和平係要雙方面，得單方面想和平，就要有所準備

美國佬有句說話好啱聽，If you want to avoid a war, you need to know how to fight.